# README #
Ejercicio2CCR

Crea un repositorio público en BitBucket y dame la URL de acceso. El repositorio ha de contener un fichero README tal y como lo sugiere BitBucket con información del Usuario y la Asignatura. (2,5 puntos)
Nombre: Carles. Apellido 1: Condeminas. Apellido 2: Rovira. F.Nacimineto: 18/11/93

Nombre Asignatura: UF06 Acceso a Datos. Profesor: Jose Antonio Andújar.